人妻參加同學會 竟成老同學肉便器 每次完事交report

台北一名結婚10年的謝姓人妻，參加國中同學生日聚會，遇到當年無話不談的賴姓男同學，對方的噓寒問暖意外在她心靈深處激起陣陣漣漪，還昇華發生性超友誼關係，人妻不僅承諾要當個「稱職床伴」，每次激情過後還與老同學露骨談論心得，「為什麼男生滾床單的時候，都要直接來啊...會痛」、「你今天好像比較多？...剛剛買完東西還跑出來一堆」，謝夫察覺後怒提告。賴男辯稱這些都是「玩笑話」，但法官不採信，日前判賴男5月徒刑定讞。
這名30多歲的謝姓人妻2015年11月參加國中好友聚會，遇到國中時期無話不談的賴姓男同學，兩人經過近20年首度重逢，依然無話不說，謝女雖已婚，但似乎對賴男不設限，而賴男在這次相聚後，也對謝女產生異樣的情愫，每天都透過LINE傳送關懷訊息，然後進一步傳送曖昧簡訊，最後大膽示愛，謝女無法招架，一步步走近賴男編織的情網。
平時除了上班工作，下班後還會上課進修的謝女，在2人重逢1個月後，開始背叛丈夫，故意蹺課與賴男一起去唱KTV，2人越走越近、謝女就越陷越深到無法自拔，2016年1至4月間，多次以上課做藉口，蹺課到賴男家偷情。
謝女可能是個好學生，每次與賴男做完愛，都會將心得傳給賴男，2016年2月25日，2人第一次大戰，賴男可能沒有前戲又很粗魯，事後謝女覺得不舒服還去看醫生，在診所傳了訊息給賴男「為什麼男生滾床單的時候，都要直接來啊？大的(指老公)這樣，你也是，前面過程不重要？所以會痛」，賴男則回「如果有不舒服的地方，我道歉」。
2016年10月1日，謝女又蹺課到賴男家偷情，這次2人完事後賴男送謝女離開時，連KISS BYE都沒有，就轉身直接關上大門，謝女覺得有很深的失落感，又傳了訊息「為什麼都直接轉身關門，很沒禮貌也！感覺很討厭餒」、「雖然知道自己的身分，但感覺還是很失落」，賴男則連忙安慰「是喔～我沒注意到餒...Sorry！」
2016年10月10日，2人大戰時賴男沒有戴保險套，謝女怕懷孕，事後傳訊息「你今天好像比較多？剛剛買完東西還跑出來一堆」、「問個很嚴肅的問題，：呃...你有沒有想過如果意外有了，該怎麼辦？」賴直接回訊「處理掉啊，不然...」。
由於謝女愛上賴男後，回家的時間開始有了小小變化，且都偷偷摸摸用手機，謝夫察覺有異，去年3月找朋友幫忙跟蹤妻子上下班及唸書，最後發現妻子都與賴男私自外出，因此向妻子攤牌，謝女見東窗事發，立即承認與賴男有姦情，謝夫怒告通姦，最後選擇原諒妻子，但仍堅持對賴男提告。
賴男被起訴後，原本辯稱遭謝女仙人跳，還說對方雖然有到他家，但只是借用電腦查資料，沒有發生性關係，至於LINE的訊息，僅僅是「同學情誼」，用語雖然大方，但只是網路上戲謔、開玩笑的話。
一審法官不採信賴男的辯解，認定兩人發生3次性關係，每次判刑3月，定應執行刑6月。賴男認為判太重，上訴高院後改口坦承犯行，還表達願意與對方和解。法官審酌賴男認罪，將每次性行為各減刑1個月，日前判他應執行5月徒刑，全案定讞。

娶台妺，預開心share

最後選擇原諒妻子

無愈想愈不對勁

唉

所以話

其實台灣有得告通姦都幾好

冇計，條女唔淫佢都唔會娶

老婆被中出了仍可原諒，
真是台灣最美麗的風景

？一？？

Av情節